【LIVE】中環金融人覺醒 8.1快閃集會

又係一個post 都冇既喂 ?

pish

推

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

我會罷工

果燃台有live

無集會呀 咁岩企埋一齊咋

去到幾點

現場好多人

推上去先

點解冇人討論?

完左？

中環金融人覺醒 8.1快閃集會

各位幫推

支持你地

現場加油

幾多人

睇live

Push

工聯會掌握香港各行業主要工會，手足快d去佢地fb支持下

加油

push好多人下

8.5

嗌錯口號

叫錯左

好似話有成1千人

G 池

8月2日 公務員罷工集會
8月5號齊罷工

係啦咪藍屍狗搞錯左去哂地方呀

Pish

冇post又搞得成係好事
依家連捕住連登都冇用

聽到喊下喊錯, 班人講完都笑

都幾多人，開始大雨

GOGOGO

J2出口頂死哂

係咪郁緊？好混亂

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

多謝你地
=============
光復香港 時代革命

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

大家幫手Share出去 FB/IG，Ｄ人覺得靚會留意望多兩眼
平時Facebook Post 得1%唔夠的吸引度會令人停留來睇

加油💪🏻

多謝金融界

ifc

八月二 中環見

we connect
連金融狗基金佬都團結起黎

唔講真係唔知

Apple 有live
光復香港 時代革命

突發快閃,我覺得反而好事黎

好多中環人 落緊大雨都係公園外

Connected就俾d尊重la,ching

光復香港 時代革命

比想像中多人
好多人叫罷工

現在多人

香港人 罷工！

幫手填下會唔會罷工：
請廣傳 好人一生平安

金融佬罷工都好重要

金融人: 光復香港 時代革命

好多人等車

後半6分鐘左右講香港人要點做

去緊IFC

下次happy hour唔該早少少單聲
我都想happyhour

G持

push

想要高空圖

加油！

極突然

1000人左右

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

好多同路人呀

我覺得呢種運動極岩香港人口味

又有noise

睇live 話行去IFC , 未到既巴絲去IFC

請問佢地有無咩反對通知書?

已經唔係人數嘅問題！遮打空曠，宜家又大風又大雨，佢地肯企係度淋，對得起『覺醒』呢兩個字😉

Btw，爭取佢地嘅罷工相當重要！

其實歷史上大部分成功的革命都以和理非為主軸

Be water
1日拎1個鐘來行

一定唔止

中環人都有良心

香港人加油

快閃完了，真正be water

竟然有人嗌：
光復香港
勁多人應：
時代革命
又有人嗌罷工
我今日又滴多滴眼淚

蘋果記者講

日日收工都企一企既話

冇通知狗，快閃自發！

根據民調
越高收入越反艾

反對得黎都走晒啦

真係冇post

已經走哂

支持金融人

WeConnect

支持快閃行動

真正be water

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

支持

有文宣圖係連仔，可能決定出黎就真係自私gp 傾
我都估唔到有咁多人

喊出黎 上左車先睇到

咁就好囉，下次咩都唔駛向逸園申請，理九佢.

你班仆街把遮搞到我成身濕晒

吾係散，去ifc呀

入室內集會呀，唔係走呀！

推！

咪走住，去ifc

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

Ifc要人！

8.5號，香港需要你！

入咗置地廣場 ?

思路正確

幾過隱

倒不如…

吾好走住，轉場去ifc

過緊天橋去 IFC

有趣

我係香港人
我會8月5日罷工

X2

金融人ifc集體，港九人出動呀！！！

雨佢地淋完，宜家室內集會唔係唔去掛

屌 係上半身全濕

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與8月5日全港罷工
#七區集會
#直至政府跪低

8月5 我罷工

蘋果記者因為有人群cover ，已經好難分到邊d 人係參與集會

be water

吾好走，去ifc呀

留意返 呢個係快閃集會

食飽行街

好多人

消失了

散左

完 ?

Ifc呀！

啱啱收工 應該去邊?

完左啦

大佬搵唔到大隊
晏左放工行到遮打而家去左ifc 嗚呀

唉。。。走晒la ching....

ifc 之後去邊

其實 612 個日，我地有好多同事有拎物資落去遮打

Ifc要人

見到

聽晚 1900-2100 遮打花園

400人都冇
冇撚骨氣到

唔好白白犠牲，見到水炮車

一定要走

IFC 要人

還在ifc

真係快閃，已經冇哂人

完曬啦
史上最短集會
半粒鐘

留力聽晚

Ifc ifc ifc

行去ifc
開心下

依加呀ifc 咁大

晚收工 自發行去ifc 拜託

ifc 邊個位

屌ifc都冇人

IFC ifc ifc ifc ifc

應該行去邊度
得零星嘅口罩人

環回立體嗌
幾好

屌我係ifc行來行去唔知做乜鳩

我都係

走哂啦

啱啱到 我都鳩行緊

講明準時同快閃，完左冇人都好正常

屌 都唔見有人好似on9仔咁行曬成個ifc

聽到話 1930 - 1945

等你哋以為遲到都得吖嗱

係咪散晒

閃

罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與8月5日全港罷工
#七區集會
#直至政府跪低

其實以經證明到隨時 CALL 到人出嚟,

連金融界都得

唉，蘋果啲記者質素差過立場好多

遲到都唔比

果然係重時間觀念既金融業

對唔住太忙遲左放

8月5見

大家好守時呀聽日見

和解

話明快閃

遲左收工

貫徹快閃精神

終極冇大台 be water和理非行動

正苦驚驚了
8月2號集會有「不反對通知書」，和理非放心出嚟
造勢之後，8月5號梗係一齊罷工

8月2去集會
8月5齊罷工

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

一睇到叫人開燈跟手叫香港人加油、真係 眼泛淚光

推推推推推推

不如唔同行業都搞番個啦

遲左黎

平時會好燥 今次全部同路人整濕 一啲都唔嬲

中環價值吖嘛

下次直接ifc啦 收工落黎hea陣先走

[img]

]

其實好多金融公司搬曬去鰂魚涌，下次可以到太古城搞翻次

本身話1915-1930靜默站
一到1930就忍唔住叫口號 收唔到科

！

出席既人你地會參與罷工嗎

會

真正快閃

Be water

你唔好再遲啲

班犬到場個時: 人呢？！

Btw
班OL 嗌得好大聲

係 估唔到

我發現葉劉同蔣麗芸fb 最愛share HK01嘅新聞

點約定一齊嚟一齊走?

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

咁樣好有效率 集結遊行 完左黑警都仲未知 太好

p

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 歡迎巿民一齊參與 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

又話保持低調，唔叫口號

皇后像有衝鋒車，不過按兵不動

好感動，多謝你哋

5/8 集會見